萬罸朝中之恆指將會升上三萬點

美國歐洲病毒持續,香港股票將成為全球資金最大避險市場
所有大鱷黎港設局,恆指至少直爆3萬點

除左病毒,最大黑天鵝人物桑德斯韓敗拜登,呢粒核彈好似好少人留意

黎港設局買垃圾

香港強積金咁多錢 美國佬設局肯定係瞄住呢筆資金狙擊

戇鳩
呢獲直上四萬點

美期跌到仆街wo

升升升升一路殺d 熊仔 周邊d 聲音吹港股好抵 大陸成為全球最快解決病毒既生產基地 加上選舉捧上喪德屍，吹大盤火，現階段港股下跌有限，一定要起大個爐先至有理由下插

倒升1千ing

現階段,港股係跌無可跌,那怕地核分裂,全港強積金頂到實仲點跌得落,所以想跌只可以有一個結果,就係升上三萬點